搬左插口

大家好 屋企裝修完搬左上網個插口 電話線口封左
Pccw話裝唔到 hkbn話無晒線 我仲有咩選擇？ 另外咁既情況仲裝唔裝到nowtv?

你肯明線咪仲可以試多次裝番pccw
利申 員工
想搵我幫手可以留個tg 我會追post會搵你的

真心請教 其實點解裝唔到 個裝修cfu話整好晒條暗喉去新果個插口位

裝修cfu有冇試插過線？可能俾佢坤咗 通常d裝修佬係唔係都封咗你
Btw你明線係咪唔得？係牆邊地下拉都唔得？